我原來唔係我

我可能係我但有機會未必係我而機率性上或者係另一個我另一方面呢個可能唔係我嘅我萬一真係我咁點？

你好殘忍